有冇一啲同異性普普通通但係深刻嘅經歷（2）

大家繼續入嚟講低你嘅經歷啦

Post1:

竟然追哂

好好睇好多好warm

真，甜到漏

上個post話係巴士站附近個巴打係邊

等樓主開post等左成日

落去上pe堂出門口個陣勾爛左條褲，返課室個陣問校務處借針線，諗住自己上課室補返。
補補下，唔知係咪補得衰，坐隔離個女仔就話等我幫你補啦。因為平時都唔係好熟，佢話幫我個下我都嚇親。

就咁成班睇住佢幫我補，心入邊梗係爽啦，放學個陣d fd都話 屌！ 你就正啦 好撚葡萄

望住佢痞喺度個十分鐘，就覺得呢個女仔都娶得過。

中學個教chem嘅後生阿sir
摸左我個頭一下 嗰下幾心動嘅

有次搭巴士逼到身貼身咁，後面係一個大叔個身痴實我，前面個男仔提出同我調位，幫我頂住個大叔等我唔駛比人掂住。之後搭到過左站，仲帶我一齊搭返啱嘅車。好gentleman

估唔到咁多人講

好賢良

小六嗰陣上上下堂行雷
坐前面個男仔記得我驚
另轉頭睇下我有無事
記到而家

睇睇下諗起中學va堂成班同學分晒組 我同個幾熟嘅女仔唔同組 但係背對背咁坐
上上下堂條百厭妹拉後張凳挨落我背脊度 我又輕輕撞下佢
跟住俾miss見到笑笑口咁問我哋係咪好迫 話睇到我哋係咁撞到大家 使唔使搬開啲枱 啲同學就起哂哄

好耐之前喺屋企樓下同一個陌生男擦肩而過
行多幾步之後 大家一齊同步另轉頭 對望左
實在太尷尬 我即刻另返轉

跟住就冇跟住啦

依家都記唔返佢個樣啦

中學嗰陣幾條友喺張檯度圍住條友 應該係睇緊佢檯底玩緊嘅嗰部手機 我隻手放咗喺檯面 然後隔離個女仔成個人向前傾落張檯度個胸掂到我雙手 持續咗半分鐘嚇到我即刻趁機縮返隻手

你哋係朋友？

個下如果個男仔過嚟識你 你會唔會接受

上年有一晚，係工廈區過馬路，因為好多大貨車泊係街邊，我又好趕時間，睇唔到有架的士勁快衝緊過嚟，好彩後面有個哥仔大聲叫我睇車 不過個陣唔識俾反應，多謝哂你咁大聲提我

小學個時補習有個住得近但唔同樓既師兄
有時補耐左已經天黑曬
佢會主動陪我一齊行返去我樓下
雖然佢個人成日傻下傻下咁
但一齊行既時候聽佢啲冷笑話其實幾開心

講野正經有禮貌都可以
如果係mk仔 態度令人反感就不了

中學嗰陣讀女校
初中嗰時有次同咗補習社識既女仔同佢啲男仔fd去op
玩玩下得返我同另一個男仔 佢地唔知去咗廁定咩
個男仔撩咗我下既一下 我完全唔識反應
扮咩事都無發生過咁 但其實勁緊張

嗰日玩完佢仲抄咗我牌 但之後無搵過我
完咗返屋企係咁上網search男仔撩女仔下晚咩意思
又上論壇開po問

反而另一個男仔有add我fb傾咗排計
話得閒約出嚟玩 但無約過出嚟

喂也好warm啊

同個個異性fd去左巴黎, 大家都有玩音樂，係羅浮宮前同鐵塔下拍左段cover。

有一排日日喺公司canteen買早餐，
通常排隊拎餐嗰陣都同個叫咪哥哥仔講杯熱飲要少甜，
講咗兩日之後，
個哥哥仔每次喺我未出聲之前都會自動波叫茶水間我杯野飲要少甜，
覺得佢好細心記得我嘅需要

同個好熟既異性FD 去旅行,
回程佢早我一日番, 我送佢去機場
佢入完閘之後
唔知點解我D 眼淚完全不受控制咁湧出黎
缺湜咁
足足半個鐘既眼淚,先發覺佢係我心入面份量係咁重

不過..佢要結婚了

下咩

有冇得聽下

兩個人去？

下巴

近排大家戴哂口罩 搭輕鐵正常一咳一兩聲打個黑痴附近啲人就閃開哂
當時我鼻敏感係咁流鼻水 但冇紙巾唯有索返入去先
禁岩同個男仔同站落 行同一個方向等過馬路
等過馬路既時候 我只係索左一下
佢就行近我 問我要唔要紙巾好warm

小學陸運會前，同四五個同學去運動場練跑，有男有女，其中一個女仔係同我曖昧緊嘅。咁練完準備走啦，其他幾個同學話要去locker拎番啲野。我就同嗰個女仔坐埋一邊諗住等佢地，期間傾下計又坐下望下個天咁，個天雖然都係普通藍天白雲，但嗰日好似特別靚，個感覺好舒服。就係咁坐咗十幾分鐘，其實等咗咁耐正常都應該覺得奇怪，但係好似大家都唔想走想坐耐啲咁。

事後原來嗰班人自己上咗看台吹水冇理到我兩個不過嗰時嗰種平靜感真係好深刻

初中個震我坐第一行 有一排一到小息就有個女仔拉埋啲fd係我面前笑我剪左個柒頭
個震我唔知佢地笑緊乜 比佢地笑到勁尷尬紅都面曬繼續做自己野
大個左問返個女仔佢已經完全冇印象 但佢估自己係想引起我注意先咁做
而家做左我女朋友

係...純友誼咁去

兩年前 當時個男朋友要飛去外國讀書
睇住佢入境果時我喊得好西利
之後臨走望到隔離有個男仔都默默咁喊
I know tht feel bro～～

返工有個變態佬走黎問我收幾點 第二次又再黎嘅時候 有個男同事特登駛走我 等我唔使serve佢

感謝男同事

好心酸

以前中學有聯校christmas ball
嗰年用啤牌花式嚟抽partner
抽咗個幾靚嘅女仔
怕怕醜醜咁
之後要跳舞佢話唔識跳
我就一手攬腰，叫佢拖我另一隻手
話好似家燕姐十字步咁跳就得
唔使驚踩到我
點知佢一拖我係十指緊扣咁拖
被佢拋返窒
原本個女仔話交換電話
但我最後唔記得咗
唔知佢會唔會記得我又咁啱睇到呢個comment

以前搭地鐵都遇過 雖然主角唔係我
應該係阿哥同細佬 細佬攞住手機係度打機
聽到佢索咗幾下鼻水
然後佢阿哥就比張紙巾佢
成個過程佢細佬係專心打緊機冇講過野
個下真係覺得個男仔好細心 唔洗出聲問聽到索鼻水聲就即刻拎紙巾

樣嘅問題

好有默契

有次水運會完結，碰巧落雨
我一邊行樓梯離開，一邊呻：冇帶遮先嚟落雨……
落到地面，轉過梯邊，突然有個她從樓梯底暗處，撐開傘、閃出來話：係唔係冇遮吖，遮埋你啦！
於是我哋就兩人一傘，一路看雨一路走到不遠處有得遮嘅地方。
嗰下窩心，此生難忘。

娶得過

五年幾前睇Metal band show
企我後面堆人喺到開circle pit（圍圈撞嚟撞去）
喺我差啲被人撞到嗰刻企我後面嘅男仔幫我搵手擋住

另外又係睇show時發生
我生得矮又好想好想影個backdrop但係影極都影唔到
然後自言自語呻咗句「頂影唔到呀」
企前面嘅高佬即刻問「洗唔洗幫你影呀？」（唔知係咪嫌我嘈）
嗰吓我有啲嚇親 因為完全冇諗過有人會應我
跟住勁唔好意思咁答佢「好呀唔該晒」

雖然已經冇印象嗰兩個男仔係點但呢兩件事都令我受寵若驚好深刻

有冇下文發展

呢個真係好人一生平安

我上個post都share過啲類似既野，話有排成日幫襯同一間黃店，個收銀哥哥熟到會記得我食乜
呢下真係好warm

我女校，佢男校
去佢學校做helper嘅時候路過佢哋個籃球場，有個籃球飛緊埋嚟，佢拉開我幫我擋咗個波，佢成班fed即刻起晒哄
嗰下個感覺記到而家

呢兩個post好sweet

可能有啲長

話說果陣2012
咁啱同個fd同一日去醫院in護士學校
我就早啲in完然後喺門口諗住等埋個fd一齊走
果陣同組一齊in有個女仔 (先叫佢做阿a)
完咗又係企喺門口我以為佢又係等人
好快個fd出嚟咁就諗住走啦
點知聽到個女仔講咗句
呀原來你有fd一齊咁我走先了
然後佢急急腳咁走咗
有時ff我係咪好似錯過咗啲嘢

不過個故事未完

話說in完都無回音
諗住應該都收皮
點知好負碌哋喺佢哋開學前兩三個星期咁上下
無啦啦收到醫院電話
話有人reject offer所以依家有位
我先最後入到去讀

然後大約yr2定3果陣
同果陣又係同gp一齊in嘅女仔b講開當時in啲嘢
跟住佢話我聽
其實個女仔a本身都有醫院offer
但reject咗最後去咗私家讀
聽完即刻呆撚咗

個感覺好奇妙
硬係覺得佢reject offer 依個決定
簡接/直接咁令我行咗依家依條路

好想同佢講句多謝你

中學每朝早番學都會係一條大直路見到個女同學 隔離班讀同一科elective
有朝早行到去直路突然落雨 佢即刻遮埋我
果下覺得佢超級溫柔

抱歉有啲長…但一諗起佢就好想分享下
中學個陣 我就黎生日 佢問我要咩禮物
我話唔使慳返啲錢 然後佢話會煮個lunch返黎學校
我以為佢講笑 點知真係整左俾我 仲要係我鍾意食

升上大學 大家唔同學校但算近
有一次我病到仆街 唔係幾想食野 又發燒又喉嚨痛又咳咁 但因為有mid term焗住返學
然後佢落左堂就即刻買左碗粥送過黎我學校
後尾先知佢本身約左班朋友食飯 delay為左我
好彩個陣我叫佢送完就走驚傳染俾佢 叫做令佢快啲同朋友去食飯

佢真係對我好好 我嘅願望或者困難佢都幫左我好多 不過自從佢有女朋友以後我少搵左佢了

因為你唔so佢囉

之前同個男仔keep住有聯絡
突然有一日佢就係我世界消失咗
搵親佢都已讀
到依家都唔知咩事
已經過咗好耐但都係記得佢

佢個陣已經有中意嘅人 我都有
大家當大家朋友咋

中學有幾年都會同個同學約埋由車站行返學，落雨既話為左close d 傾倒計，有兩把遮都淨係會開一把，可以企埋d

耐唔耐會玩野推對方出去淋雨，之後又會驚對方淋濕係咁讓搞到兩個人都半邊身濕哂

宜家已經冇聯絡lu

推

代朋友PO

有一晚同fd出完街，好夜先返屋企
行到屋企樓下既時候，聽到有人嗌住我，擰轉頭見到有個後生仔拎住個M記外賣袋，然後問我有冇紙巾可以借比佢
我呆左一呆，跟住佢話佢流緊鼻水，但冇帶紙巾，問我可唔可以借一張比佢
我覺得勁奇怪，個陣已經係凌晨，我勁驚佢係咪想趁我打開個袋偷我野定做咩
但佢又好似好急住要紙巾咁，我就一邊瞄住佢一邊係袋到拎左張紙巾比佢
佢接左然後同我講左聲唔該晒就走左

事後同班fd分享返呢件事，佢地話個男仔買完M記外賣唔係應該都有紙巾架咩，做咩仲要問人借紙巾

除左代朋友PO果個 我都有2件事

中3同同學去賣旗 大家企係附近 有個家庭行過 個同學就聊佢地買 然後個仔唔幫佢買走埋黎幫我買 佢呀媽仲話 佢係都要幫呢個女仔買呀
果陣我好緊張 唔敢望佢隻眼 淨係佢對住我笑 兩邊個酒粒好深有一條線 真係好深刻過左咁多年都仲記得 好想再見返佢同佢講多謝你幫我買旗

好耐之前去屋企附近既gym做運動 成日都係差唔多時間見到同一個男仔 過左一排先發現佢原來同我住同一棟樓 之後久唔久都會係大堂見到佢 試過轉左時間落去做運動 點知又見到佢 覺得好有緣 有諗過走埋去同佢吹下水 但佢個樣都cool cool地 所以打消左念頭
有一排係撞佢撞得好密 甚至連出街 返工都見到佢 多到會諗 咩乜又見到你 但係最近疫情關係冇得做運動 平時又見少左 反而有啲掛住佢

係如果係靚仔拖就唔同

同一個曾經暗戀嘅女仔一齊坐迪士尼嘅火車（好慢睇景果啲）望住佢好專心咁影相，依家呢一刻都想自已坐多次感受下（之前去過一次但係咁啱停咗無得坐）

中學嗰時有個幾FD嘅女仔
有次成班一齊去睇攤位
咁啱佢係我後面比我遮住咗
佢就撘住我膊頭再趷高腳睇（我地差唔多高）
嗰下佢成個身向我背脊靠 食囇波餅
嗰時陏都唔敢陏

之後又試過係實驗室上堂
老師係出面示範梗 比我地出位行近啲睇
咁我就坐係中間原位 佢就係邊位走過黎
係我後面企係我張櫈個「浪」腳位 又撘我膊頭個身貼住我咁睇

可惜比個FD溝咗

佢先係你男友真命天子

呢個故我同過唔少朋友講，勿相認

有次係商場 見到個女仔背影好似個friend 99%似
於是上前 一手搭佢膊頭加cool頸 諗住比d驚喜佢 對望咗一秒 點知認錯人

即刻縮手 點頭 講：對唔住 認錯人

佢呆咗 比唔到反應，剩係一直望住我
之後講咗句：呀，唔緊要

我尷尬笑 之後擰轉頭走咗

佢應該心諗：條友做乜鳩

有無鍾意過人先

果陣好細個 得3，4歲
間唔中會跟呀爺出旺角
有一次無啦啦兜左去個公園度玩
入邊得一個同我差唔多大既細路女係度玩
咁果陣豆釘落公園玩就一定一齊玩
一玩就玩左幾個鐘
玩到呀爺行開咗都唔知
呢幾個鐘就係兩個人係度玩+吹水
玩完就走左

之後有幾次出去都特登兜落公園
有一次撞返佢
但係佢好似有野做
留咗差唔多一個鐘就走
之後就冇見過佢

諗起以前同個女仔拍拖（其實係做水泡），當時已經係即將被撇甩狀態，玩解手繩時佢特等兩隻手都要拖住一個佢鐘意嘅男仔隻手。

有個大學男同學，大隻麻甩型
成班大約6,7人一齊去玩鬼屋，本身佢話行最前
點知入到去原來全黑，佢即刻淆底唔敢行
結果我行最前，佢行我後面
全程俾佢扯實個背囊扯到爭啲郁唔到

我係絲

試過獨遊羅馬，最後一日check out埋準備去機場
係車站附近見到個亞洲人女仔自己一個好迷惘，我過去問有無咩幫手

然後佢話比個hostel揸既包租公放左飛機，無地方住...咁我就話不如我帶你去我住果間啦，價錢環境地方都OK，然後兩個人就拎住行李，我就帶佢由車站行去hostel。

最後佢問我拎聯絡方法，我話：唔洗啦，只不過日後如果你見到有人有需要，希望你記得今日咁，會伸出援手啊

佢笑左笑，大家揮揮手就走左嚕

唔記得講果個係香港女仔

所以幾時都話啱失戀嘅女仔係世上最危險嘅生物

有次放工番到屋企附近，有個男仔突然拍我膊頭，話我背脊近頸嘅位置有隻昆蟲，叫我俾張紙巾佢，佢幫我捉走隻蟲我初初諗佢係咪想抽水，但都係俾咗張紙巾佢，佢又好似真係捉昆蟲，只係大庭廣眾有個男仔係我背脊唔知做乜好尷尬

最後我尷尷尬尬唔該咗一聲就秒速走咗，紙巾都冇拎番，唔好意思啊

其實我背脊有咩自己都唔知嫁啦，佢又咁好幫我整走佢，幾貼心

鐘意左好耐

摺ulib睇緊書 個fd行開左然後返黎個陣
一隻手搭住我張櫈一隻手撳住檯 挨底身問「睇到邊」
我一擰轉面 差唔多同佢鼻貼鼻 四目相投
窗外有少少陽光照射入黎 ulib又靜到聽到大家呼吸聲
個刻時間好似停止左 諗返起個畫面都好心動

睇metal band，有人被抬高然後跌左個電話
我執左之後無機會放落袋，差唔多手拎左成埸show 諗住完埸交比staff
果埸大家Moshing得好勁，我比人撞到死下死下
係我頂唔順就跌低果陣 情急之下一野掹住左前面個人件牛仔嬲
對望左下先發現原來部電話就係佢既
佢見我咁好拎住佢部電話咁耐 一野推左我上第一排
仲同周圍啲人講我就死 唔好再撞我

佢救左我一命

屌呢個畫面好撚sweet好想經歷下

試過有次搭地鐵隻眼唔知入咗塵定點 好痕又流下眼水
跟住我揼低頭係咁捽眼啦
架車唔算好多人 隔左個位坐左幾個男仔
feel到佢地見到我以為我喊緊
跟住最近我果個俾咗張紙巾我仲安慰我
唔係好記得佢講左句咩 跟住我抬起頭笑笑口話冇野呀我捽緊眼咋

分享一下
有晚自己行返屋企 條街冇人
行行下有個男仔係棵樹下面企咗係度
個時陣陣涼風 啲樹葉吹落嚟
佢比街燈照住
好似識發光咁

聽佢話係大西北自己過嚟新界東
然後陪佢行咗陣 等車 傾咗陣計咁

幾時有同性版

同個好熟既男仔fd去影相
佢用佢菲林相機幫我影個陣，我拎住我自己部相機遮住隻眼咁，佢影完之後話「勁gfable」
然後我開心左成日
之後再同呢個fd影相，我見佢手拎住部相機又冇相機袋，所以我話不如擺入我個袋到，然後佢又話我係勁好既女朋友
但同佢真係純朋友關係

佢似盡緊力flirt你但比你friendzone

唔會啦 佢有對象但對象唔係我

以前中學返學果陣
同一個同form男仔同車
有一日落車後
我見佢褲腳反左
本身同佢冇乜兩句
就text message佢褲腳反左
佢又真係睇到message反返好

諗返起其實佢都幾可愛

中一都係薯下薯下

果陣中四五

眼殘無繼續text落去？

有既，冇結果啫

冇, 都係怕表示完連呢種關係都冇埋
不過而家都冇聯絡了

大學嗰陣有一排成日同個frd摺liba chur assignment 同溫書。Liba有啲PC workstation 位本身只係俾一個人坐，不過有時候library好爆，冇位坐嘅話佢就會拉張凳過嚟同我share張鬼死咁細嘅枱，然後自己開部laptop嚟做嘢，我就用pc。
兩個人靜靜哋咁一齊做嘢 陪下對方 依家諗起都覺得warm

呀媽

唔識打呔 女同學幫我打

佢見到你無啦啦買咁多野俾佢
應該覺得你幾可愛

撞返佢係幾多歲

一兩個月之內既事
之後就冇見過

中學秋季旅行 去燒野食 之後挽下game咁 挽完game之後 坐低頭下 之後個同班嘅女仔（之前從來都冇同過呢個女仔講過野 ）坐左係我隔離 無啦啦用肥姨姨嘅filter影我之後仲問我有冇snapchat 個刻嘅我呆左 我從來都冇見過啲咁主動嘅女仔

sor for 1999

同個女仔fd出去
咁啱落雨把遮好細 佢就橋住我隻手行
之後去左旺角食係台灣食一齊食過既雞腿捲
拎住黎餵佢食個一刻好有feel
但最後都無發展到

有次坐小巴上到車先發覺冇錢，八達通又負錢，諗緊點好果陣之後有個女仔好主動問我洗唔洗幫我比

坐坐下巴士 我隔離個男仔突然問我有無紙巾
我見佢掩住個鼻以為佢流鼻水
點知望真啲 個鼻紅紅地色 原來流緊鼻血
之後我咁岩到站 就成包紙巾塞咗俾佢
其實無咩特別但過咗好多年都仲記得

幾號巴士想問

留名